希望每間黃店今個星期瘋狂宣傳星期日大遊行！！！

見到今日好多黃店都仲有開門冇出到去尖咀遊行
但下星期民陣吹雞，黃店們可唔可以休息一日出去行一行，香港人實十倍懲罰返你地
同時想你地貼星期日遊行文宣，做一次區選後既大吹雞

推

推呀

上左岸個堆黃店發揮你地力量既時候到啦

唔好上左岸就放慢腳步
好出名個d e.g. 蕃茄師兄 龍門冰室個堆
做野

Pish

黃店們爭氣啊
有時入到一間係list入面既黃店
睇黎睇去 搵黎搵去 都唔知黃係邊忽
機會來了 快做宣傳

收到！聽日貼！